恭喜連登繼cctoy之後喜獲栽驚toy

香港人人傻錢多捐錢事少
咪造神造得咁肉酸吖
靠件燈中幾嘢嘅搵食
你聽香港第一燈神all-in美國總統選舉回報率唔高過你玩個幾隻閪股？
人地收5蚊美金一個月咋
最好笑有班麵衛兵係到皇帝唔急太監急
話咩你唔抵得可以自己開post
啲ngo笠曬水咪又係發曬大達